「屌你正呀喂」格力手機

一開機就會見到呢個畫面

Old news